機箱係幾時開始CHAMBER設計, 個火牛搬左落最底

散熱好d牙ching

最重舊嘢擺返喺最底，部電腦個 Case重心都好啲啦，尤其是搬個機箱時。

冇chamber機箱會見到成隻火牛 hard disk同一堆線
有同冇外觀差好遠